Today Hong Kong, the world tomorrow!

😷

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

while china is growing, making the whole world no one happy, they steal all the jobs all over the world, they work 24 hours and treat people slaves even theirselves chinese people. they don't have any empathy and cold blooded